[{"question": "https://www.zhihu.com/question/275258545", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275258545/answer/674563264", "content": "\n\u4f60\u540e\u6094\u548c\u73b0\u5728\u7684\u59bb\u5b50\u7ed3\u5a5a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318573253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318573253/answer/698246907", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u51fb\u4e2d\u4f60\u5185\u5fc3\u9634\u6697\u5904\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309298287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309298287/answer/583183127", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u7b2c\u4e00\u6b21\u89c1\u5c31\u8ba9\u4eba\u9707\u60ca\u7684\u624b\u673a\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30562488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30562488/answer/652064822", "content": "\n\u600e\u6837\u80fd\u8ba9\u76ae\u80a4\u53d8\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326477202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326477202/answer/698285496", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6cb3\u5357\u4e00\u4e2d\u5b66\u53ea\u8ba9\u9ad8\u4e09\u91cd\u70b9\u73ed\u7528\u7a7a\u8c03\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31086102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31086102/answer/656459184", "content": "\n\u4f60\u4eec\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u662f\u4e70\u4e86\u8f66\u4ee5\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21490596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21490596/answer/483601787", "content": "\n\u4f60\u6240\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u6700\u6050\u6016\u60ca\u609a\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325062682", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325062682/answer/694709510", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u534e\u4e3a\u6d77\u601d\u5341\u5e74\u524d\u505a\u51fa\u6765\u82af\u7247\u4e0d\u53bb\u5e94\u7528\uff0c\u8fd9\u4e9b\u5e74\u8981\u4e70\u7f8e\u56fd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53140304", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53140304/answer/693953337", "content": "\n\u4ee5\u524d\u7684\u9999\u6e2f\u5a31\u4e50\u5708\u6709\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u65e7\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35122399", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35122399/answer/182393785", "content": "\n\u5e94\u5c4a\u751f\u6709\u54ea\u4e9b\u6e20\u9053\u627e\u5de5\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319623962", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319623962/answer/686382997", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u73b0\u5728\u7684\u521d\u4e2d\u751f\u9ad8\u4e2d\u751f\u666e\u904d\u7761 5~6 \u4e2a\u5c0f\u65f6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263385547", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263385547/answer/691574272", "content": "\n\u4f60\u5199\u8fc7\u6216\u8bfb\u8fc7\u7684\u6700\u53ef\u7231\u6700\u6e29\u67d4\u7684\u53e5\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316168327", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316168327/answer/667639200", "content": "\n\u957f\u7684\u597d\u770b\u4f46\u6ca1\u4e0b\u5df4\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295124584", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295124584/answer/637416323", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8bdd\u662f\u4f60\u7b2c\u4e00\u6b21\u89c1\u5230\u5c31\u88ab\u60ca\u8273\u5230\u4e14\u8bf4\u4e2d\u5185\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52815813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52815813/answer/668956084", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u683c\u5c40\u6bd4\u8f83\u5927\u7684\u4e66\u7c4d\u503c\u5f97\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313093861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313093861/answer/695577529", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5efa\u8bae\u7ed9\u5373\u5c06\u51fa\u56fd\u7559\u5b66\u7684\u5b66\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307719606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307719606/answer/654208729", "content": "\n\u4f60\u9ad8\u8003\u67e5\u5b8c\u5206\u6570\u7684\u90a3\u4e2a\u591c\u665a\u4f60\u505a\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277008645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277008645/answer/675095292", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u770b\u7684\u6f2b\u5a01\u7684\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326064331", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326064331/answer/698202178", "content": "\n\u9c81\u8fc5\u5148\u751f\u5199\u8fc7\u4ec0\u4e48\u503c\u5f97\u7ec6\u54c1\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34973168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34973168/answer/698256313", "content": "\n\u8eab\u4e3a\u4e1c\u5317\u4eba\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40315645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40315645/answer/699192043", "content": "\n\u4ece\u54ea\u4e9b\u7ec6\u8282\u53ef\u4ee5\u770b\u51fa\u4e00\u4e2a\u4eba\u7f3a\u7231\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313419973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313419973/answer/697195991", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\u7b2c\u4e00\u773c\u5c31\u89e6\u52a8\u4e86\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27879080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27879080/answer/698165022", "content": "\n\u8be5\u6253\u6389\u56e0\u88ab\u5f3a\u5978\u800c\u6000\u5b55\u7684\u5b69\u5b50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59544699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59544699/answer/665462654", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u4fbf\u5b9c\u6b63\u54c1\u7684nike\u963f\u8fea\u662f\u5728\u54ea\u91cc\u4e70\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313160368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313160368/answer/696087594", "content": "\n\u4f60\u4f1a\u9009\u62e9\u7a7a\u59d0\u505a\u8001\u5a46\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319709102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319709102/answer/686595745", "content": "\n\u7a7fjk\u5236\u670d\u4e0a\u8857\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299895211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299895211/answer/696640555", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u73b0\u5982\u4eca\u7684\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49758847", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49758847/answer/695547944", "content": "\n\u73b0\u5b9e\u4e2d\u5b58\u5728\u300c\u798f\u5c14\u6469\u65af\u5f0f\u300d\u63a8\u7406\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26037846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26037846/answer/697156706", "content": "\n\u8eab\u6750\u597d\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324512663", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324512663/answer/698253312", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u751f\u6d3b\u5927\u7206\u70b8\u300b\uff08The Big Bang Theory\uff09\u7b2c\u5341\u4e8c\u5b63\u5927\u7ed3\u5c40?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269224906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269224906/answer/684056529", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u732b\u7684\u53cd\u5e94\u901f\u5ea6\u6bd4\u4eba\u5feb\uff0c\u4f46\u662f\u9017\u732b\u7684\u65f6\u5019\u770b\u4e0d\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321400887", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321400887/answer/683638873", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5199\u8fc7\u6216\u6536\u85cf\u5f88\u4e45\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325439902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325439902/answer/691833313", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf\u6700\u65e9\u4e8e\u4eca\u5e74\u79cb\u5929\u9762\u5e02\uff0c\u4e14\u8be5\u7cfb\u7edf\u6253\u901a\u624b\u673a\u3001\u7535\u8111\u3001\u7535\u89c6\u3001\u6c7d\u8f66\uff0c\u517c\u5bb9\u5b89\u5353\u3001Web\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293865460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293865460/answer/683077834", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u540e\u5bab\u4e2d\u5ad4\u5983\u4eec\u4e00\u5b9a\u8981\u4e89\u5ba0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287642868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287642868/answer/693356538", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u51c6\u5907\u85cf\u4e00\u8f88\u5b50\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37522036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37522036/answer/693177338", "content": "\n\u4f60\u6253\u7403\u9047\u5230\u8fc7\u591a\u810f\u7684\u5bf9\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325589578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325589578/answer/692075561", "content": "\n\u82f1\u56fd ARM \u516c\u53f8\u5ba3\u5e03\u505c\u6b62\u4e0e\u534e\u4e3a\u7684\u4e1a\u52a1\uff0c\u5c06\u9020\u6210\u591a\u5927\u8303\u56f4\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320425310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320425310/answer/662393520", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u613f\u610f\u544a\u8bc9\u53e6\u4e00\u534a\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324473756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324473756/answer/685137551", "content": "\n\u9ad8\u60c5\u5546\u7684\u4eba\uff0c\u662f\u600e\u6837\u4e0e\u4eba\u6c9f\u901a\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309413242", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309413242/answer/675588731", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u559d\u9189\u9152\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288975650", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288975650/answer/667254075", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6212\u6389\u524d\u4efb\u90a3\u4e48\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307414042", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307414042/answer/662878391", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u6700\u7f8e\u7684\u60c5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315022429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315022429/answer/657160695", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u5947\u7279\u7684\u751f\u7406\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305589971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305589971/answer/594682026", "content": "\n\u5973\u751f\u600e\u4e48\u8bb2\u8bdd\u7537\u751f\u4f1a\u89c9\u5f97\u662f\u6492\u5a07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308890901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308890901/answer/641246245", "content": "\n\u4f60\u662f\u600e\u4e48\u544a\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312853466", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312853466/answer/651417294", "content": "\n\u6bd5\u4e1a\u8bba\u6587\u5916\u6587\u6587\u732e\u5728\u54ea\u91cc\u627e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325397018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325397018/answer/690905067", "content": "\n\u738b\u6e90\u62bd\u7684\u5565\u70df?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280952027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280952027/answer/567062197", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u8ffd\u4e86\u5f88\u591a\u5973\u751f\u90fd\u5931\u8d25\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312555806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312555806/answer/695801999", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u662f\u4f60\u7ec8\u751f\u4e0d\u60f3\u770b\u7b2c\u4e8c\u904d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28187072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28187072/answer/612633909", "content": "\niPad \u6709\u4ec0\u4e48\u5b9e\u7528\u4ef7\u503c\uff1f\u6709\u5fc5\u8981\u4e70\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320228987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320228987/answer/695830390", "content": "\n\u5047\u5982\u5730\u7403\u4e0a\u6240\u6709\u4f53\u91cd\u8d85\u8fc7 20kg \u7684\u751f\u7269\u90fd\u62e5\u6709\u4eba\u7c7b\u7684\u667a\u5546\uff0c\u4f1a\u78b0\u649e\u51fa\u600e\u6837\u7684\u6587\u660e\u706b\u82b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309312996", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309312996/answer/696051152", "content": "\nNBA \u5386\u53f2\u4e0a\uff0c\u54ea\u4e9b\u753b\u9762\u624d\u80fd\u88ab\u771f\u6b63\u5949\u4e3a\u7ecf\u5178\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309494775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309494775/answer/668832449", "content": "\n\u6613\u70ca\u5343\u73ba\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u56fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324405640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324405640/answer/685096083", "content": "\n\u4f60\u6536\u85cf\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7f51\u6613\u4e91\u70ed\u8bc4?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302124455", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302124455/answer/697114510", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8eab\u8fb9\u6709\u8214\u72d7\u8214\u5230\u6700\u540e\u5e94\u6709\u5c3d\u6709\u7684\u4f8b\u5b50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291207710", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291207710/answer/694983777", "content": "\n\u7537\u7968\u6708\u85aa2\u4e07+\uff0c\u4e00\u4e07\u7684\u5305\u5305\u90fd\u820d\u4e0d\u5f97\u7ed9\u6211\u4e70\uff0c\u8fd9\u4e8b\u4f60\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25360984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25360984/answer/653108637", "content": "\n\u5982\u4f55\u5229\u7528\u53cc\u4f11\u65e5\uff0c\u6bcf\u6708\u7a33\u5b9a\u589e\u52a0\u989d\u59161500\u5143\u6536\u5165\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326429999", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326429999/answer/697349757", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5357\u660c\u7ea2\u8c37\u6ee9\u5973\u5b69\u5b50\u5927\u8857\u4e0a\u88ab\u964c\u751f\u4eba\u6740\u5bb3\u4e8b\u4ef6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23951998", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23951998/answer/677758196", "content": "\n\u5b66\u6e23\u5982\u4f55\u8fc7\u56db\u7ea7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293865460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293865460/answer/673625722", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u540e\u5bab\u4e2d\u5ad4\u5983\u4eec\u4e00\u5b9a\u8981\u4e89\u5ba0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321787711", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321787711/answer/663919165", "content": "\n\u660e\u660e\u666e\u901a\u8bdd\u4e0d\u597d\u5374\u786c\u6838\u8bf4\u666e\u901a\u8bdd\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281992632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281992632/answer/694077342", "content": "\n\u641e\u4ec0\u4e48\u526f\u4e1a\u80fd\u6bcf\u6708\u7a33\u5b9a\u6536\u5165\u4e24\u5343\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307960107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307960107/answer/636658005", "content": "\n\u4f60\u6458\u6284\u8fc7\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275937805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275937805/answer/696131361", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u4e4b\u95f4\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u53c8\u597d\u73a9\u7684\u5957\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49713115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49713115/answer/679936836", "content": "\n\u300a\u804a\u658b\u5fd7\u5f02\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e2a\u6545\u4e8b\u4f60\u5370\u8c61\u6700\u6df1\u523b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320700380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320700380/answer/661379957", "content": "\n\u300a\u4eae\u5251\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u7247\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325031274", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325031274/answer/689149856", "content": "\n\u5728\u53e4\u4ee3\u7687\u5e1d\u4f1a\u62b1\u7740\u81ea\u5df1\u7684\u5983\u5b50\u5165\u7761\u5417\uff1f\u8fd8\u662f\u4f8d\u5bdd\u5b8c\u5404\u7761\u5404\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30396590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30396590/answer/621637327", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u5230\u7206\u7684\u5973\u88c5\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22718708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22718708/answer/616825198", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9 PowerPoint \u5e7b\u706f\u7247\u300c\u9ad8\u5927\u4e0a\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278594044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278594044/answer/686838831", "content": "\n\u7a77\u4eba\u8de8\u8d8a\u9636\u7ea7\u6709\u591a\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324405640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324405640/answer/691517472", "content": "\n\u4f60\u6536\u85cf\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7f51\u6613\u4e91\u70ed\u8bc4?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53594994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53594994/answer/660881286", "content": "\n\u4f60\u548c\u540c\u684c\u505a\u8fc7\u6700\u66a7\u6627\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323414525", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323414525/answer/677762930", "content": "\n\u5982\u4f55\u4e00\u4e2a\u6708\u8fc7\u82f1\u8bed\u56db\u7ea7?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22794831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22794831/answer/635863160", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e66\u770b\u5b8c\u540e\u4f1a\u8ba9\u4eba\u5f88\u540e\u6094\u6ca1\u6709\u65e9\u770b\u5230\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271861610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271861610/answer/651732177", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u51b7\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65383028", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65383028/answer/660881614", "content": "\n\u5bb6\u91cc\u9762\u6709\u54ea\u4e2a\u4eb2\u621a\u4ee4\u4f60\u611f\u5230\u6076\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302378021", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302378021/answer/605827051", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e00\u79d2\u53d8\u5f00\u5fc3\u7684\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21821931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21821931/answer/655542945", "content": "\n\u600e\u6837\u6210\u4e3a\u4e00\u4e2a\u6c89\u7a33\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308979530", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308979530/answer/610214268", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u4e00\u89c1\u96be\u5fd8\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\u6216\u8005\u8bd7\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315022429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315022429/answer/671404022", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u5947\u7279\u7684\u751f\u7406\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35546974", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35546974/answer/631466549", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u771f\u7684\u6709\u9b3c\u4e4b\u7c7b\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21252929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21252929/answer/601484360", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec3\u4e60\u82f1\u8bed\u542c\u529b\u7684\u8f6f\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264851192", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264851192/answer/673397883", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u6570\u5b66\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u6bd4\u8f83\u725b X \u7684\u516c\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48729310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48729310/answer/671880703", "content": "\n\u5973\u6027\u5728\u88ab\u5f3a\u5978\u65f6\uff0c\u771f\u7684\u65e0\u6cd5\u53cd\u6297\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21065451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21065451/answer/676373053", "content": "\n\u4f60\u7535\u8111\u4e0a\u300c\u6700\u5f15\u4ee5\u4e3a\u8c6a\u300d\u7684\u8f6f\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21065451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21065451/answer/654568133", "content": "\n\u4f60\u7535\u8111\u4e0a\u300c\u6700\u5f15\u4ee5\u4e3a\u8c6a\u300d\u7684\u8f6f\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19851528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19851528/answer/621730810", "content": "\n\u65c5\u6e38\u7684\u65f6\u5019\u4f60\u53bb\u8fc7\u7684\u6700\u723d\u7684\u5730\u65b9\u662f\u54ea\u513f\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320747692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320747692/answer/669284274", "content": "\n\u8bfb\u7814\u7a76\u751f\u7684\u4f60\u90fd\u6536\u83b7\u4e86\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315333322", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315333322/answer/619401890", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e00\u773c\u5c31\u201c\u60ca\u8273\u201d\u7684\u624b\u673a\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314776095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314776095/answer/671517340", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65bd\u5de5\u5355\u4f4d\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u8d8a\u6765\u8d8a\u5c11\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319939278", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319939278/answer/660251881", "content": "\n\u300a\u6d77\u8d3c\u738b\u300b\u91cc\u6709\u4e9b\u4ec0\u4e48\u597d\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282715164", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282715164/answer/695269719", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u662f\u5916\u56fd\u4eba\u505a\u51fa\u4e86\u300a\u5168\u9762\u6218\u4e89\uff1a\u4e09\u56fd\u300b\u8fd9\u79cd\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276636947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276636947/answer/641957692", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u4e3a\u7956\u56fd\u6fc0\u52a8\u5f97\u70ed\u6cea\u76c8\u7736\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308561495", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308561495/answer/641608361", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u7537\u7684\u5947\u4e11\u65e0\u6bd4\uff0c\u5374\u628a\u5230\u4e86\u65e0\u6570\u59b9\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276314436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276314436/answer/570124075", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u7231\u7684\u60c5\u8bdd\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319259629", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319259629/answer/649403577", "content": "\n\u7bee\u7403\u8fd0\u52a8\u5458\u53bb\u91ce\u7403\u573a\u6253\u7403\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31623472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31623472/answer/556447674", "content": "\n\u600e\u4e48\u6709\u6548\u5730\u7626\u817f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40046091", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40046091/answer/641504687", "content": "\n\u5982\u4f55\u5feb\u901f\u795b\u75d8\u53d8\u7f8e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313020218", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313020218/answer/634863604", "content": "\n\u4eba\u53ef\u4ee5\u6781\u7b80\u4e3b\u4e49\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318916762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318916762/answer/699167318", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u623f\u5730\u4ea7\u4e0d\u80fd\u51fa\u73b0\u4e00\u4f4d\u96f7\u519b\uff0c\u62ff\u4f4e\u4ef7\u9ad8\u914d\u7684\u623f\u5b50\u8feb\u4f7f\u5176\u4ed6\u623f\u5730\u4ea7\u5546\u4e5f\u628a\u623f\u4ef7\u964d\u4e0b\u6765\u5462?\n"}]